搵人幫人gen 個 Reactive Native IOS app (已有Android版)

最近用react native寫左個類似baby kingdom既Android app，但無macbook又轉唔到ios。同埋想請高手整埋web版本，所以想搵高手相助。合作方式請Telegram 我 (id: travelover) 傾，唔該哂!!